Te dien einde, in zo weinig of geen woorden, het Openbaar Ministerie.
De president vroeg of de beklaagde openlijk werd aangeklaagd of in het geheim werd beschuldigd?
"Openlijk, president."
"Door wie?"
"Drie stemmen.
